你地有咩睇銀行戶口結餘嘅習慣

作為一個普通打工仔
月月出糧
有幾張信用卡
有買好少股票

應該幾耐check 一個銀行幾多錢？
每日？
每星期？
每個月？

無聊就check 一開app就睇到

即係ching 日日都會開app第一次？
我就一個月都未必睇一次
因為過數 找信用卡數都自動嘅

搵萬幾蚊
冇申請信用卡
買野貴過幾百蚊就會開app睇重有幾多淨
人工月月清

唔只一次啦 無聊撳撳下電話就開左
又可以即時找出現左嘅卡數

得閒就入去睇下出左糧未
無信用卡 無自動轉帳
永遠買野都係禁錢比現金

每個月會手機message提你出咗帳單，到嗰時咪入去睇吓囉

用馬會apps 睇結餘

做生意
每晚對一次生意戶口睇下有無收錯數

私人戶口就一星期對一至兩次

唔敢睇

賭性咁大？

其實我都係...
負收入

有幾張信用卡
8張

有買好少股票
匯豐， 煤氣
( 每個月出糧買曬)
大概每年收息16萬左右

出糧買曬股票之後點過？
payme ， wechat 信用卡提錢
一個月拖一個月 ， 到每年年尾前一次過清曬

應該幾耐check 一個銀行幾多錢？
每星期

永遠保持$0結餘

點解要買晒股票，用credit 找數，壓縮自己嘅生活質素？咁樣唔攰咩？

我連正數負數都唔知，因為柒到唔敢面對現實，仲要30 幾歲人。

我總係唔俾心機 學習理財，first thing first，睇cctvb netflix 學coding 睇股票新聞，晒時間。

對上一次check ，係八月27號

唔攰。 計返一個月 收息都有萬幾
只係將卡數壓縮成一年。 一次過找姐

但係你唸下wo， 我辛苦幾年，停一次供股， 咁就代表個年多成十幾萬

好習慣嚟 可以儲埋Miles/回贈

😯